老婆用嚟打，老母用嚟屌，老衲用嚟尊敬

建議你睇下精神科

睇你老母拍既av好過啦

老衲（已涅槃）

衲dee 嚟緊冇得去靖國神社春祭 會唔會比日本皇軍五雷轟頂 皇天擊殺?

老婆用嚟屌，老母用嚟屌，老衲-都係用嚟屌

咁老鳳呢

咁貧僧用黎做咩?

咁老母麵呢

用黎煲

老衲用嚟入地獄
你不入地獄，誰入地獄

用黎問

老衲係用來食

老母麵用嚟燈

痴撚線

用黎燈

頭兩句真，第3句不認同

交你老婆同老母出黎先

老納用黎煲

中

好過你智障，醫都冇得醫

老納係用嚟挽留
Btw 離開未

老2認同

老衲係人類最好朋友